雲爺爺暗黑兵法 宣布退休激勵士氣

萬眾一心 劍指歐霸

贏到歐霸 一個反手永續
雲加又贏

大家贏最後一個盃畀爺爺

重注阿仙奴歐霸冠軍呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

關愛盃

公子獻頭

希望四強其他球會同球證識做

好行唔送

直接將歐霸杯頒俾雲爺爺啦

唔洗踢啦 下個禮拜直接頒獎

當係敬老都要讓俾爺爺啦，2&B生生性性

大家興奮嗎

循例都要踢

為雲爺爺破例啦

下體狗醒水啦屌

希望其他三隊同歐洲足協提出直接頒獎比雲爺爺 同埋動議將霸氣盃改名做雲加紀念盃

捧完歐霸再宣布繼續教吧！

希望下體會比d人性放下水

還是那一招
有請
教授獻頭